肉帛相見講心事 23歲仍與父兄共浴 日女星：一家人溫馨時刻

不少人年幼時與父母共浴，但隨着年齡增長便會獨自洗澡。日本一名23歲女星日前在一個節目中表示，至今仍然會與父親、哥哥一起洗澡，自己喜歡共浴的感覺，不會覺得尷尬，且會在共浴時與父兄「傾心事」。

日本女星北見直美今年23歲，她表示，自幼就有和家人共浴的習慣，但是跟朋友談及，每每都會被投以奇怪目光。

節目組去到北見直美家中，實拍了一家人共浴的過程。在影片中可以看到直美與哥哥在一個小小的浴缸中共浴，雙方表現非常自然，言談甚歡，甚至還一起用手機觀賞影片，看起來非常放鬆。隨後哥哥離開，直美的爸爸全裸走了進來與女兒共浴。父親主動關心直美的工作，同時談起及一些家常瑣事；期間直美毫不忌諱，起身洗頭、梳頭髮。

北見直美不是第一位因為這個話題而被輿論討論的明星,此前日本「Morning娘」前成員後藤真希亦自爆和自己的姨甥共浴，認為這很正常。

北見直美認為，分開洗澡既浪費食水又浪費時間，而且她喜歡和家人一起在浴室內講心事。。
日本前偶像女星後藤真希透露，她在姨甥勸修寺17歲前，一直有與他共浴。
部份家長不再進行傳統「澡育」

在日本，親子共浴可謂是一種習慣，著名動畫《龍貓》、《櫻桃小丸子》中亦有父女共浴的場面。究其原因，相信是父親工作較為辛勞，經常早出晚歸，回家後只有兩個場所可以與孩子交流，一個是餐桌，另一個就是浴室，而與子女共浴亦被稱為「澡育」。直美表示，在共浴時和父兄說說心事，是一家人的溫馨時刻，以及她一天當中最享受的時光。

不過隨着時代變化，日本家庭父女共浴的「澡育」大多在女兒逐漸年長後停止；同時有部份家長認為，需要培養孩子的性別意識，不再進行傳統的「澡育」。

一齊睇av

勃起扯旗咁點算

比人影自己沖涼仲怪啦

av 情節

小學之後就唔會啦

沖上癮？北見直美死性不改繼續兄妹洗白白

北見直美同爸爸、哥哥一齊沖涼，一度成為城中話題。

23歲日本女星北見直美年初在中居正廣的電視節目自爆經常同爸爸、哥哥一齊沖涼，目的是慳時間慳水，並公開一家人共浴鏡頭，引起全城嘩然。事隔多月，中居很關心北見有沒有改變共浴習慣，答案是.....。

北見透露最近已搬出來住，因此已沒有再同爸爸一起沖涼，中居聞言鬆一口氣。不過，北見隨即表示，她與26歲哥哥繁雄搬了出來同居，所以依然仲有同哥哥共浴，呢個習慣真係無法戒得甩，並叫哥哥用相機自拍片段給大家看。片段中，北見赤裸走入浴室，然後同哥哥在一個浴缸內浸浴，坦蕩蕩完全冇尷尬，北見仲一臉笑瞇瞇，驟眼睇以為是情侶鴛鴦戲水。

中居睇完片段就皺晒眉，話感覺好唔舒服：「就算情侶都未必咁一齊沖涼。」向在場的諧星伊達幹生問：「你有冇同老婆一齊沖涼？」伊達幹生答：「依家冇啦！但有同7歲女兒一齊洗白白！」中居與在場嘉賓即嘩然，即喝令：「快啲盡早停止呢件事！」否則就好似北見戒唔甩同家人共浴的習慣。

一樣咁怪啦

情到濃時父，兄肯定有屌過，只係同阿女共識唔講姐

北見隨即表示，她與26歲哥哥繁雄搬了出來同居，所以依然仲有同哥哥共浴
除非佢啊哥係gay 唔係嘅話就…

其實咁多日本AV，都有近親相姦情節，好明顯唔係天馬行空，而係事實

咁撚逼

中居正廣呢條死淫蟲賤精都有資格批評人

同成龍鬧人傷風敗俗有咩分別

應該屋企男人有屌過佢

屌你老母柴崎岳

電視出演節目黎姐，
咁多真心膠。

佢話佢地同床訓都得架，聰明人。

其實啲人唔心邪根本就無嘢！好多事真係「本來無一物」。

呢類post唔好開係cctoy到得唔得

點解無男星23歲同父兄共浴

梗係屌過啦
都除哂啦,唔差在啦,做好避孕ok

哥哥more

咁點解佢呀哥唔同呀爸共浴？點解一定要係兩個男人 share 佢一個女人？

既然係為左親子溝通，咁應該係 呀爸-呀哥 同 呀爸-呀妹 呢個組合架喎，咁個呀爸就可以同哂兩個子女溝通。

所以話純親子溝通，根本完全唔make sense

你又知兩父子冇共浴

「隨後哥哥離開，直美的爸爸全裸走了進來與女兒共浴。」

除非佢地另外時間再父子共浴

就呢個單一sample黎睇，似係為左男女共浴多d

之前唔係有個因為屋企冇位
所以每日輪流同3個呀哥瞓咩

扭斷佢

就算真係冇咸野
正常都扯旗架wor

呢條女出過好多次post

19年2月新聞
屌你老母臭閪又回帶
淨係連登已經睇過幾次

肯定有亂倫

係囉我仲以為大浴缸
點知逼到咁

咁個節目講條女嘛
父子共浴個組合拍出嚟就唔關條女事啦
唔代表佢地平時無父子共浴呢個組合

好想喺屋企同家人共浴
可惜土地問題好嚴重

old is so exciting

有冇咁大力頂起張枱
btw咩戲

咩電影

我們都是超能力者

個姿勢咪阿妹差唔多坐左喺阿哥大肶上面

舊聞

都要睇下佢阿哥係咪變態
有冇睇開兄妹系列既AV

緊係溫馨時刻

old news is so......

大佬同老豆扯住旗入嚟共浴

老母留返畀你
我要佢老婆就夠

片段中？
差啲嘢喎

咁呀妹有左, 生個咩出黎???? 林鄭???

其實日本妹自細睇J可能已經見怪不怪
我前幾年去日本，去一間男澡堂見過分別幾個老豆帶個小妹妹一齊，我諗得4歲，仲要全裸，個靚妹完全見慣見熟冇怯場，我心諗日本人開放情度真係唔簡單

安倍同普京都試過唔著衫肉帛相見啦
日本人開放程度
同香港無得比

無新聞價值

日本呢個國家好奇怪，好開放但同時又極保守

我去過嵐山一個日歸溫泉
男湯十鳩幾個男人無著衫吊吊Fing
啲女工作人員面不改容入嚟換毛巾

仲要係後生幾靚女下

片呢

私底下應該有做愛亂倫

係 ……仲有清潔呀姐，個個條條fing , 個呀姐係到拖地，好癲

俾着我一定忍唔住

如果個女係渡邊直美
仲會唔會共浴

大埔泳池更衣室都係咁啦
不過D清潔呀姐就真係幾十歲阿姐黎

我都想同佢啲啊哥沖涼

根本係 人地家族覺得冇問題咪得

成班心有屎緊係覺得有問題

坐係佢上面浸？

一年定兩前見過
係咪old new

沖涼唔落妝定係因為上節目咋
如果平時係落左妝會同父兄沖涼我覺得冇乜問題望住真面口沖幾性感都冇用

唔係話唔等
但咁撚逼真係見到都覺得辛苦

真野bb

不過嫁咗俾足球員

奇蹟插入系列

你真係好撚醒

開撚錯台仆街

女明星落左妝應該冇咩分別
要整都整左

由細睇家姐睇到大，根本係親人既根本唔會諗淫嘢仲要係瘦底大波靚女，不過佢淨係會同我一齊沖涼，唔會同我老豆

我大咗之後好少啦，係去旅行有酒店浴缸/溫泉先會一齊涼，我女朋友知道都嚇親，最後試過三個一齊浸

幻幻

pr想洗走正經post

兩條佬共浴咁核特
同女一齊沖

條女係家男人肉便器
老男同三個阿哥都共浴過上過

N年前

因為咸濕

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

軍官

軍官係姐弟情

可能個老豆gay的

old news is...

其實除咗夫妻，一家人唔會有嗰種反應

我都想做佢阿哥

人生贏家

係女女共浴唔會報出黎姐

就算有又點，唔夠噱頭
情況同日本人自己去溫泉一樣
年青男同年老男=每日溫泉男士嗰邊
年青女同年老女=只影女人入浴唔上得電視
年青男同年老女=只吸引少女唔鋤愛阿婆嘅男人
年青女同年老男=上左電視

鳩硬無親戚

化晒壯沖涼

日本d av女優多到一街都係
都未計其他投身色情行業既女人
咁樣既價值觀我覺得父女、母子共浴反而唔係咁變態

Btw....又回帶

我覺得父子共浴好有啅頭wor

Old news

淫還淫
近親就唔同講法

同老豆浸溫泉已經係父子共浴

咁近
一定頂到晒

化妝

其實屌下冇咩問題

俾d波同閪都俾啊爸大佬睇晒

就算唔心邪
身體都好難冇反應

呢度連登嚟㗎
一堆毒撚無女日日睇啲亂倫AV渡日
點會覺得咁樣會唔砌個妹

日本仔屋企 冇家姐丫妹慘過死
日日聽格黎同學講

因為父子 母女共浴就上唔到新聞了

我係阿哥的話一定屌

意外插入

咁似岩岩j完個av女優既

屌唔到都會叫佢沖完出去先，然後即刻打飛機

屌或者冇屌

但波一定有渣

仲會講下淫語，阿妹／女你對波又大左喎

勁近喎！
應該坐係阿哥大脾到

AV情節，沖沖下插咗入去

唔見個老豆同個仔沖

古時大家庭兄弟姊妹多，由細見到大會有乜反應？ 古代部落有啲女人根本唔著衫（非洲還有），日日見住又會有乜反應？
現代個個毒王宅男成世只睇AV咪會有唔同反應。

娛樂舊聞貼時事台知咩事
拉